黎振燡住公屋都食到咁正嘅女算唔算證明我哋公屋男係好有優勢？

原則上 大多數囡睇公屋男 以10-20k收入,唔會揀。但其實係有爆發力既潛質股 。
以專業人士 30-40k 黎講,如果係租樓住既話,咁佢已經有50%收入攞黎交租了,剩返10-20k,其實同搵10-20k 既公屋男冇任何優勢可言。

但公屋男只需要10% 收入係交租 已經相等租樓果個30-40k 現金流。

5年後,大家一樣條件儲蓄,30-40k 連白表居屋都未必合資格 因為入息上限超左。公屋男 已經草到居屋首期,仲可以用綠表抽居屋。抽唔到,都可以用綠表買二手居屋。而30-40k 租樓果個仲依然幫人供緊樓。

即係話,公屋男一早就贏在起跑線上。30-40k 專業人士,由於入息高,只能寄望私樓,但要草首期,難上加難。公屋果個綠置居可以做到9成半按揭,即係幾年時間已經可以係業主

租樓既30-40k 依然繼續幫人供樓 我諗唔到公屋邊度有得輸？ 除非30-40k果個已上車 否則 一定輸比公屋仔。之但係班港女只睇眼前,睇唔到長遠。見人住公屋, 得10-20k 人工就睇唔上眼, 但30-40k 如非業主, 租緊樓果d 係一d優勢都冇, 仲要輸添。

收入不代表一切,收入高支出大已經冇用。收入低 但差唔多冇支出, 你仍然可以係低收入累積資產 30-40k果個 要草首期 就要訓劏房 10-20k果個 住公屋輕輕鬆鬆就草夠首期

公屋男就係潛在爆發力既升值潛力股。 租樓男 就算專業人士30-40k收入, 都係泡沫股 因為佢地支出高 又冇政府政策支援 白表都未必夠資格申請居屋 私樓壓則門欖又高

仲有 30-40k入息 應該年紀有返咁上下 還款期 由30年 25年 20年 年紀越大 還款期就批唔到咁長 需要草首期就更加多 公屋男 係有閒錢先考慮置業 租私樓男 唔置業就幫人供樓 我就諗唔到而家環境 公屋男仲有得輸？

我啲同學全部住私樓

係咪要識啲公屋男仔好啲？🤔

證明窮同有錢都會偷食出軌
點解女人唔揀有錢？
個男人偷食起碼有身家分
屌你老母窮撚偷食完宜家個女人得個吉
傻閪先揀公屋窮撚

正常情況下，係！

私樓=負責人資產，隨時拉埋你燒炭

係

推

佢住老婆間公屋

難怪佢優勢比一般公屋男更大

30-40k 有樓供斷點計

做咩教精港女

佢自己住海麗邨呀

稍勝公屋男

講事實姐

住公屋揸X3

公屋男有公屋

呢啲先識玩

On9

住得公屋梗係揸波子攞綜援
私樓仔唔靠屋企咁腳踏實地打工供樓唔慌會富貴

海麗好撚唔方便

有公屋住已經好好 仲嫌三嫌四

呢個真

公屋單位加埋停車場都抵到飛起
公司有埋泊車就大贏家

人地肛門古天樂，你咩朵咁犀利

冇錯 我都係咁話！yeah!

我泰國通

係 返到樓下對住看更揮一揮手就開門 威能到

正想用圖片模式睇係邊個
點知得你呢幅圖

其實兩睇姐
因為樓係兩性應該共同相對問題
應該一齊供
如果女方要求 男方要有樓先
咁優先次序係
1.私樓完供 自己住
2.私樓供到一半
3.有居屋
最後先公屋
雖然可以補地價又點點點
邊有人諗咁多
都覺得公屋=輸9成

正常唔會諗自己離婚啦
咁有間公屋又真係諗得過

住公屋揸寶馬
兼職做鴨

屌你綠表要成家搬
同住公屋有撚分別咩

唔同意，你個例子係岩岩畢業就有間公屋自己住，即係父母幹或者咁好彩父母雙亡留返間屋俾你自己住。如果係咁，私樓男都應該用返有父母幹俾5成首期上車去比。如果唔係，當你18歲申請，當你咁醒資產審查先轉工，如果唔係20K係申請唔到，單人隊我諗40歲到上到車既，專業人士一畢業40k 唔知到40歲又會儲到幾錢呢？退一萬步講當你d垃論成立，我係女有本錢都用八達通搵住私樓既影相po ig 呃like 啦，理得佢租定買，俾人玩爛左40歲咪搵公屋男買單囉唔通同你父母迫公屋叫床大聲d都唔得呀？

好羨慕啲公屋仔

其實係反映出香港極度on9嘅資源錯配問題

p u s h

前人教落: 公屋 , 公綜 , 殘津 , 白卡
人稱4大天王

集齊晒四款先學人溝女啦🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

都係講事實姐

大把人都係咁啦

佢老婆好野，咁後生就排到黃大仙上邨呢d新地鐵站上蓋公屋

專業人士 30-40k = fail

連登普通U GRAD 做幾年一定有3X K
專業既5, 60K UP

仲未計投資等等

用潛質=用未來去打賭

拉啦dllm